[重開]觀塘boardgame音樂廢柴谷招人

舊post

大約過左一個月時間 事情發展唔係我控制到既野
原本淨係想搵幾個朋友 得閒上黎我個私兜玩下吹下水
而家個谷都有一定人數 變做一星期有regular(六/日)一次活動
個場個局都比第1次好左好多(都唔好期望同出面有得比)
歡迎未接觸過board game既你加入 因為我自己都係新手
暫時晏晝都係玩partygame為主 你黎到唔會怕唔識玩
夜晚先有機會出現難少少既驚
歡迎毒撚既你加入 因為我都係毒撚 玩驚毒又怕what
輕鬆玩 識下朋友 我淨係負責提供場地同暫時10零隻驚 都一定夠玩一日既
(利申可以玩足一日三國殺)
另外一樣都係想搵人夾下歌 我係彈結他(唔勁) 純粹想試下2個一彈一唱係點樣先
由於小弟毒得制 如果你想一入黎就話夾歌我應該做唔到
可以係到玩幾次認識下先再慢慢黎
我使命係拯救毒撚

有興趣先好入 入完冇興既都quit谷啦 唔好等我以為有好多人咁

輕輕一推 入黎要答一條問題
有冇人識玩coup

黃到金呀